依家排隊等巴士前面有熟人係咪代表可以打尖先？

見到熟人扮哂野企係到傾計
企下一個又多一個
臨上車仲想叫多幾個
咁排黎托撚

啱啱就係見到你條毒撚咁好恰
先叫成班友過嚟打你尖
你條毒撚嬲到成面紅哂
聲都唔敢出
剩係識上連登開post

認真，等車呀，去迪迪尼玩呀，甩咗大隊，或者行開抌垃圾，之後都會排去最後，會合返啲frd就一定有人話我傻仔。係！係我蠢，係我傻仔，但係我冇打尖

屌你老母企過嚟啦 一陣又要成村人等你一個啊

係我衰囉，我見海洋公園有好多大陸人由隊尾直飛到隊頭搵朋友，佢哋真係好有朋友心。